[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/800093164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u77eb\u60c5\u505a\u4f5c\u7684\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345760993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345760993/answer/822667935", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f6d\u6631\u7545\u5728\u62cd\u300a\u5c0f\u5c0f\u7684\u613f\u671b\u300b\u4e2d\u88ab\u5bfc\u6f14\u6b3a\u8d1f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52311241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52311241/answer/816034067", "content": "\n\u6768\u7d2b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u542c\u5b8b\u4e39\u4e39\u7684\u8bdd\u6267\u610f\u8fdb\u5165\u5a31\u4e50\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346017360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346017360/answer/823980720", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u7535\u5f71\u9891\u9053\u70b9\u8bc4\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288791940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288791940/answer/817371901", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7soul\u8f6f\u4ef6\u5954\u73b0\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302514496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302514496/answer/798023160", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u53d1\u73b0\u65e9\u671f\u764c\u75c7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263984060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263984060/answer/824922424", "content": "\n\u8001\u5a46\u6000\u5b55\uff0c\u4f46\u697c\u4e0b\u6709\u4eba\u5582\u7684\u91ce\u732b\u805a\u96c6\u3002\u5546\u8c08\u65e0\u679c\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u6740\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311850178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311850178/answer/780654410", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u5b58\u5728\u4e0d\u4ec5\u597d\u770b\u8d28\u91cf\u8fd8\u68d2\u4ef7\u683c\u53c8\u9002\u5408\u5b66\u751f\u515a\u7684\u536b\u8863\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343885654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343885654/answer/816109420", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u88ab\u5f3a\u5978\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28629185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28629185/answer/770375255", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u540820\u5c81\u51fa\u5934\u5973\u751f\u770b\u7684\u65f6\u5c1a\u6742\u5fd7\uff1f\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u7a7f\u642d\u54c1\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35762547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35762547/answer/807995369", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519b\u8bad\u6559\u5b98\u8ddf\u5b66\u751f\u53ea\u5f85\u4e00\u5c0f\u6bb5\u65f6\u95f4\uff0c\u4f46\u662f\u5b66\u751f\u5bf9\u6559\u5b98\u975e\u5e38\u4e0d\u820d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340903119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340903119/answer/817423244", "content": "\n\u56fd\u8003\u53ef\u4ee5\u7528\u4e2d\u516c\u7684\u4e66\uff0c\u7c89\u7b14\u7684\u8bfe\u7a0b\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345512898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345512898/answer/820491114", "content": "\n\u9999\u6e2f\u5f88\u591a\u7834\u65e7\u4e0d\u582a\u623f\u5b50\u4e3a\u4f55\u4e0d\u91cd\u5efa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346017360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346017360/answer/823918998", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u7535\u5f71\u9891\u9053\u70b9\u8bc4\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284713776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284713776/answer/823974868", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4e9b985\u9ad8\u6821\u81ea\u5df1\u7684\u5b66\u751f\u8003\u4e0d\u4e0a\u81ea\u5df1\u5b66\u6821\u7814\u800c\u4e8c\u672c\u80fd\u8003\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343380171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343380171/answer/809198898", "content": "\n\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\u4e2d\u7684\u7f8e\u56fd\u4e3b\u7ba1\uff0c\u770b\u5230\u4e2d\u56fd\u516c\u53f8\u5e74\u4f1a\u8868\u6f14\u8282\u76ee\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u54ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34313566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34313566/answer/818246183", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u5973\u5b66\u751f\u515a\u7684\u79cb\u51ac\u88c5\u54c1\u724c\u6216\u8005\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345438696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345438696/answer/823961364", "content": "\niPhone 11 \u4f1a\u662f\u4e0b\u4e00\u90e8\u300c\u771f\u9999\u673a\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345687357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345687357/answer/823920438", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff0c\u7ad9\u519b\u59ff\u65f6\u611f\u89c920\u5206\u949f\u540e\u811a\u9ebb\uff0c\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u60f3\u52a8\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6559\u5b98\u5728\u519b\u961f\u91cc\u4e00\u7ad9\u519b\u59ff\u5c31\u662f\u4e00\u5929\u3002\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344442963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344442963/answer/821684750", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f53\u80b2\u7684\u6b7b\u7ed3\u5230\u5e95\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334730677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334730677/answer/782940885", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u60f3\u62ff\u6765\u53d1\u8bf4\u8bf4\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40028642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40028642/answer/823228261", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e71\u7528\u6216\u8005\u6ca1\u7528\u513f\u5316\u97f3\u95f9\u51fa\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344628410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344628410/answer/820916456", "content": "\n\u5510\u96ea\u6848\u5982\u679c\u6700\u540e\u88ab\u5224\u4e3a\u6b63\u5f53\u9632\u536b\uff0c\u5bf9\u4ee5\u540e\u793e\u4f1a\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u5927\u91cf\u7684\u65bd\u66b4\u8005\u88ab\u53cd\u6740\u7684\u60c5\u51b5\u51fa\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340895540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340895540/answer/819617561", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u7236\u6bcd\u5e38\u8bf4\u7684\u201c\u4e0d\u8981\u8ddf\u4eba\u5bb6\u6bd4\u5403\u7a7f\uff0c\u8981\u6bd4\u5c31\u6bd4\u6210\u7ee9\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28184589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28184589/answer/803249357", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u60f3\u6bcf\u6708\u62ff\u4e09\u767e\u5757\u505a\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295\uff0c\u903c\u8feb\u81ea\u5df1\u5f3a\u5236\u50a8\u84c4\uff0c\u9762\u5bf9\u57fa\u91d1\u4f17\u591a\u65e0\u4ece\u4e0b\u624b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4f30\u4e00\u53ea\u57fa\u91d1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23373520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23373520/answer/816362371", "content": "\n\u5927\u5b66\u4e2d\u6700\u6ca1\u5fc5\u8981\u505a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318438489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318438489/answer/809028187", "content": "\n\u534a\u591c\u8dd1\u6ef4\u6ef4\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342336001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342336001/answer/819663907", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5343\u4e07\uff0c\u4f46\u662f1\u5e74\u5185\u4e0d\u73a9\u4efb\u4f55\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\uff0c\u4f60\u540c\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340485150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340485150/answer/817529305", "content": "\n\u300a\u4e1c\u5bab\u300b\u5c0f\u8bf4\u548c\u7535\u89c6\u5267\u54ea\u4e2a\u66f4\u8650\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309426015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309426015/answer/802867118", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u98ce\u53d8\u7f16\u7a0b\u7684 Python \u7f51\u8bfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39317576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39317576/answer/816605755", "content": "\n\u5973\u751f\u603b\u662f\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u4e11\uff0c\u6ca1\u6709\u81ea\u4fe1\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344856665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344856665/answer/816270460", "content": "\n\u4f18\u5316\u4ee3\u7801\u4e2d\u5927\u91cf\u7684if/else\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u65b9\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298277657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298277657/answer/814317631", "content": "\n\u96f7\u519b\u505a\u4e8b\u662f\u5426\u864e\u5934\u86c7\u5c3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340895540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340895540/answer/815747298", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u7236\u6bcd\u5e38\u8bf4\u7684\u201c\u4e0d\u8981\u8ddf\u4eba\u5bb6\u6bd4\u5403\u7a7f\uff0c\u8981\u6bd4\u5c31\u6bd4\u6210\u7ee9\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337047368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337047368/answer/808997390", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u5230\u5c16\u53eb\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40636150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40636150/answer/730383726", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u628a\u4e00\u4e2a\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\u8fd0\u8425\u5230\u53ef\u4ee5\u517b\u6d3b\u81ea\u5df1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338631482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338631482/answer/797906543", "content": "\n\u957f\u5f97\u8010\u770b\u548c\u957f\u5f97\u597d\u770b\u6709\u4ec0\u4e48\u5177\u4f53\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983736/answer/812448190", "content": "\n\u897f\u5b89\u548c\u6210\u90fd\u7684\u5dee\u8ddd\u7a76\u7adf\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340253996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340253996/answer/809364527", "content": "\n\u65e2\u7136\u7537\u5973\u5e73\u7b49\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u53d1\u751f\u5371\u9669\u7684\u65f6\u5019\u8fd8\u4f1a\u8981\u6709\u201c\u5973\u58eb\u4f18\u5148\u64a4\u79bb\u201d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325245772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325245772/answer/771391957", "content": "\n\u4f60\u6700\u9ed1\u6697\u7684\u60f3\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269773382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269773382/answer/779893873", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u7231\u536b\u751f\u7684\u5973\u751f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341390208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341390208/answer/801615491", "content": "\n\u5728\u533b\u9662\u505a\u5f69\u8d85\u65f6\uff0c\u964c\u751f\u7537\u4eba\u4e2d\u9014\u8fdb\u6765\u79c1\u5bc6\u90e8\u4f4d\u88ab\u770b\u5b8c\uff0c\u628a\u79d1\u5ba4\u4ee5\u53ca\u533b\u751f\u6295\u8bc9\uff0c\u533b\u751f\u6709\u8d23\u4efb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309805169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309805169/answer/755325795", "content": "\n\u672a\u6765\u4e2d\u56fd\u8fd8\u9700\u8981\u591a\u5c11\u5e74\u624d\u80fd\u8d76\u8d85\u7f8e\u56fd\u7684GDP\u603b\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284390708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284390708/answer/805844194", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u672f\u9707\u60ca\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337451759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337451759/answer/786631105", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u89c9\u5f97\u66f9\uff08\u4e91\uff09\u91d1\u6b3a\u5e08\u706d\u7956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296860867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296860867/answer/777991447", "content": "\n\u9093\u4f26\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319444406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319444406/answer/796493311", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54aa\u5495\u97f3\u4e50\u53ef\u4ee5\u514d\u8d39\u4e0b\u8f7d\u5468\u6770\u4f26\u7684\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38335108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38335108/answer/778759036", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u4e13\u4e1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u516c\u5f00\u8bfe\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20111076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20111076/answer/757537410", "content": "\n\u5982\u4f55\u5b66\u597d MATLAB\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35838445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35838445/answer/770036787", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u4e60\u82f1\u8bed\u53e3\u8bed\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28843439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28843439/answer/806925019", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u90a3\u4e48\u559c\u6b22\u6211\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a81\u7136\u5c31\u5b8c\u5168\u4e0d\u5728\u4e4e\u6211\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344712216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344712216/answer/822433276", "content": "\n\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff0c\u5934\u53d1\u5e26\u7ed9\u4f60\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27652145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27652145/answer/813129950", "content": "\n\u65b0\u624b\u5316\u5986\u600e\u4e48\u8d77\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310426398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310426398/answer/801388155", "content": "\n\u5728\u7537\u751f\u773c\u4e2d\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6700\u4e11\u964b\u3001\u6700\u90aa\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280681420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280681420/answer/794063451", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u79d1\u666e\u7684\u6f6e\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316523438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316523438/answer/792186255", "content": "\n\u5df4\u83f2\u7279\u6bcf\u5929\u81f3\u5c11\u8bfb500\u9875\u4e66\uff0c\u5b59\u6b63\u4e49\u9759\u517b\u4e24\u5e74\u770b\u56db\u5343\u591a\u672c\u4e66\uff0c\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278437271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278437271/answer/742808450", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4fbf\u5b9c\u53c8\u597d\u7528\u5f97\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346213962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346213962/answer/825238312", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7426\u7b49\u7537\u7bee\u7403\u5458\u906d\u592e\u89c6\u300a\u65b0\u95fb\u5468\u520a\u300b\u680f\u76ee\u70b9\u540d\u6279\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325038574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325038574/answer/795922126", "content": "\n\u600e\u4e48\u8ba4\u77e5\u81ea\u5df1\u7684\u771f\u5b9e\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340212543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340212543/answer/803625412", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e9b\u4f18\u70b9\u662f\u6700\u5438\u5f15\u5973\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22457234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22457234/answer/774493089", "content": "\n\u526a\u8f91\u521d\u5b66\u8005\u5982\u4f55\u5f00\u59cb\u5b66\u4e60\u89c6\u9891\u526a\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/821925313", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/815755643", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344217259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344217259/answer/822467248", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u5267\u573a\u7248\u300a\u540d\u4fa6\u63a2\u67ef\u5357\uff1a\u7ec0\u9752\u4e4b\u62f3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341907326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341907326/answer/823584219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76ee\u524d\u75af\u72c2\u7684\u7403\u978b\u5e02\u573a\u6ce1\u6cab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344878493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344878493/answer/822391607", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u51ef\u6b4c\u5a36\u4e86\u9648\u7ea2\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u502a\u840d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317888626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317888626/answer/818235797", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u5e74\u848b\u4ecb\u77f3\u6ca1\u6709\u70b8\u6bc1\u9ec4\u6cb3\u5927\u5824\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/808608804", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341497209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341497209/answer/803432381", "content": "\n\u4e3a\u4f55A\u80a1\u5341\u5e74\u8fd8\u57283000\u70b9\u9644\u8fd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51636894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51636894/answer/795368933", "content": "\n\u6211\u7684\u7236\u4eb2\u5728\u5012\u8f66\u65f6\u65e0\u610f\u95f4\u649e\u6b7b\u4e00\u540d\u4e00\u5c81\u534a\u65e0\u4eba\u770b\u7ba1\u7684\u513f\u7ae5\uff0c\u5bf9\u65b9\u4e0d\u6ee1 100 \u591a\u4e07\u7684\u8d54\u507f\u8981\u6c42\u989d\u5916\u52a0\u8d54\u507f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20516844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20516844/answer/812723168", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u517c\u804c\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68662832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68662832/answer/788304814", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u4e0d\u8981\u5f69\u793c\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330807220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330807220/answer/818369182", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u53c8\u9ad8\u7ea7\u7684\u793c\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515392/answer/814886473", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u97e9\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/815364410", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293309623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293309623/answer/815087484", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u53d1\u73b0\u4e86\u65b0\u5927\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340843007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340843007/answer/811526817", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5f8b\u5e08\u6bcf\u5929\u4f1a\u9047\u5230\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342267611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342267611/answer/807619068", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2020 \u5c4a\u6821\u62db\u7b97\u6cd5\u5c97\u4f9b\u8fdc\u5927\u4e8e\u6c42\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335226096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335226096/answer/809530038", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u660e\u661f/\u827a\u4eba/\u4e3b\u6301\u4eba\u603c\u8fc7\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/815448023", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u666e\u901a\u4eba\u4e4b\u95f4\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/812595759", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7684\u7231\u4eba\u7684\u624b\u673a\u91cc\u65e0\u610f\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337134228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337134228/answer/812514719", "content": "\n\u770b\u5b88\u6240\u91cc\u6709\u4eba\u4f1a\u6b3a\u8d1f\u6b7b\u5211\u72af\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327417406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327417406/answer/749567445", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u5f20\u5b50\u67ab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/803342927", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/811980354", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327281104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327281104/answer/812446484", "content": "\n2019\u5e74\u88f8\u8f9e\u7684\u90fd\u5982\u4f55\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/810721695", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338576113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338576113/answer/810717779", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7701\u4efd\u5212\u5206\u7ebf\u90a3\u4e48\u590d\u6742\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263508906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263508906/answer/806986970", "content": "\n\u5916\u8c8c\u5bf9\u5973\u5b69\u5b50\u6765\u8bb2\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329545868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329545868/answer/807036590", "content": "\n\u7537\u751f\u5931\u53bb\u4e86\u5f88\u597d\u7684\u5973\u751f\u4f1a\u540e\u6094\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331830864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331830864/answer/802145387", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u672c\u4e66\u8ba9\u4f60\u5728\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u4e2d\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/797377782", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284712468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284712468/answer/798470008", "content": "\n\u5927\u724c\u4e13\u67dc\u5e97\u91cc\u7684\u67dc\u59d0\u5de5\u8d44\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\u5979\u4eec\u6001\u5ea6\u4e0d\u597d\u7684\u5e95\u6c14\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338576391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338576391/answer/778007590", "content": "\n\u4ec5\u5c31\u4f5c\u56fe\u800c\u8a00\uff0cPython \u548c MATLAB \u6709\u53ef\u6bd4\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330864799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330864799/answer/728834139", "content": "\n\u6709\u5565\u597d\u770b\u7684\u53e4\u8a00\u751c\u6587\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343981496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343981496/answer/820151790", "content": "\n\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u91cc\u7684\u4eba\u5230\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u91cc\u9762\u5403\u51c9\u7c89\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46343632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46343632/answer/127457331", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u7167\u7247\u4fee\u5f97\u901a\u900f\u6709\u8d28\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336806732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336806732/answer/814799388", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f bug \u4ee4\u4f60\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322097864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322097864/answer/814176595", "content": "\n\u5982\u679c\u79df\u4e86\u4e09\u5e74\u7684\u623f\u5b50\u8981\u62c6\u8fc1\uff0c\u90a3\u62c6\u8fc1\u6b3e\u4e0e\u6211\u6709\u6ca1\u6709\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/820151939", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}]